香港大媽攻陷X-Factor

老癲雞一隻

都唔知做乜撚

知好多人屌架啦

見佢係香港人求其比個like佢啦

香港咩都屌其實好唔健康 此風不可長